大家最近有冇入場睇戲?

睇左3套…

軍艦島
打死不離3父女
出貓特攻隊…

唔係想批評自己人…但東南亞其他地方既製作真係好OKAY喎!!~
最估唔到係泰國…平時睇廣告都知泰國除左跨性別人士多之外就係諗頭多…估唔到連拍電影既橋後都咁有IDEA。

希望黎緊香港都可以有新IDEA既戲。

大家又有咩心水推介同睇法?